今年曼城有無機會挑戰04-05 車路士 95分？

個年車仔 29勝8和1敗 失左15球
95分 英超最高 輸個場仲係輸比曼城
你地點睇
曼城 仲有17場 59 分

仲有2隊完全係以自己風格踢
一隊進攻一隊防守

👍